好鍾意玩毒撚

日日都同自己玩

仲諗住入黎講屌你老母

屌你老母！！ ！！！！。！！./.：.：@一

不如一齊玩自己？

玩我得唔得

你係咪毒然？😯😯

毒撚

毒撚真心正 怕怕醜醜咁

好多毒撚都好有機心的